梁振英：野狗野貓會被人道毀滅，野豬為何有不同待遇？

漁護署周三（9日）回覆立法會議員提問，指去年首10個月接獲679宗野豬出沒及滋擾報告，當中5宗個案涉及野豬傷人。前特首梁振英今日在facebook發帖，稱其寓所附近每晚有野豬「摷開垃圾袋」覓食，引來野狗、野貓、老鼠及曱甴，質疑「野狗野貓會被人道毀滅，老鼠和曱甴會被毒殺，野豬為什麼有不同待遇？」

梁振英在fb上載野豬翻找大型垃圾桶，及垃圾散落一地的照片。他指，野豬靠吃家庭垃圾維生，「沒有其他更好的食物來源」，其家附近每晚有野豬「摷開垃圾袋食頭圍，然後是野狗野貓，食尾圍的是老鼠和曱甴」。他認為只要沒有野豬，「垃圾站一帶不會一地廚餘，不會有這麼多的野狗野貓老鼠和曱甴」。

漁護署前年開始暫停由民間狩獵隊狩獵野豬，自去年2月起推行野豬絕育計劃，截至去年12月共為54隻野豬施絕育手術，希望控制野豬數量。但梁振英認為，只為部分野豬避孕或絕育，「意味着未來幾年野豬數目不會減少，衛生問題還是沒有解決」。

梁振英指其家附近每晩有野豬出沒。（梁振英fb圖片）

梁振英指其家附近每晩有野豬在垃圾站和公共垃圾桶覓食。（梁振英fb圖片）

梁振英指野豬影響其家附近的衛生。（梁振英fb圖片）

野狗野貓會被人道毀滅
老鼠和曱甴會被毒殺
豺狼為什麼有不同待遇？

野狼呢

本來想話佢講得無錯但野豬係佢屋企附近搞事應記一功

野豬會食貓同狗既BB

野豬野狗會被人道毀滅

梁:我屌你老母臭閪日日係我屋企附近搞鳩我拿拿聲做野啦

佢漏左前面講 搞鳩我既野豬野狗

咁乞兒都要被人道毀滅

走狗呢？

野豬比較純 人類比較危險 應引入獅子老虎

曾爵士坐架飛機都要坐監

點解某特首會有分別?

Po比動物撚睇

689向中央要求派解放軍落黎殲滅野豬

唔怪得近排開始講野豬問題
原來係689投訴

幾時輪到你被人道毀滅呀

咬撚死梁振英啦

野豬: 野狗野貓會被人道毀滅，梁振英為何有不同待遇？

原來因為影響到佢

中國高官相繼患上抑鬱症，為何689例外

其實佢想中央派自由行旅客，當佢屋企做景點參觀屙屎尿，再順便幫手食野豬

呢個係唔係689唯一一個有正評嘅post？

人道毀滅係打毒針無痛死
梁振英個豬腦試下俾火燒吓

呢條友真係好似連登仔

唔該順路非人道毁滅埋689

議事論事，今次佢講得啱
殺咁d未得

即刻轉態做動保L

野豬得
咁港豬都得啦

68狗幾時先唔人道毀滅

前特首會比人起訴查
點解有d前特首有唔同待遇？

佢又講得好啱
但係佢自己

人都係動物， 即係689都支持香港要有安樂死？

68狗 其實都要人道毀滅

中共走狗為何有不同待遇?

因為野豬夠惡

正解

野豬既天敵果然是狼

共狗同狼呢

上面咁多抑鬱何解你仲健在？

人都會死 點解你唔死？

雷洛被通輯.
煲呔入獄.
點解689仲未死?

結論：689=畜生

點解人唔可以人道毁滅呢？

69狗呢

點解你貪污有不同待遇啊

歷史會還港獨之父一個公道

佢咁撚得閒？
btw,漁農幾時捉埋佢去非人道毀滅

講得最好真係今次
d野生動物影響到人就應該人道毀滅

野狼係美國會俾hunter射殺添

呢條煩膠根本attention seeker

同連登好多叫春煩膠一撚樣

689幾時仆街？

支那人大量食用龍蝦

貪曾都要坐監 為何5000萬有不同待遇？

68狗幾時比人人道毀滅

唔怪得無啦啦會講野豬啦
原來搞到呢條仆街

梁振英為何有不同侍遇

啲cold call撚夠成日搞9我，係咪都應該人道毀滅

野豬仲勇武過港豬

And?

人影響到野生動物就真

讚成引入天敵獅子老虎食野豬

一關自己事講野幾撚正常

平時夠冷血 對呢d特別理性

其實野豬過多既問題講左好多年,但係以前有村民捉野豬,係班動保撚抗議搞到政府禁止捉野豬,個問題先嚴重左

既然係攪鳩你就更加唔殺得

奈良都有個鹿公園
點解香港唔可以有個野豬公園

豺狼搞鳩咗香港人五年又點計

其實講得無錯，不過搞到D人渣又唔錯

老鼠呢？周街都係

咁68狗呢

其實佢地係成個生態鏈其中一環
殺曬佢地 咁咪會唔平衡 咁咪成個生態亂曬
Eg 無曬d蚊 雀仔會小左野食 候鳥數量下降

係咪一定要冚家產！！！！！

all animals are equal but some animals are more equal than others

天敵發現

咪係囉 我都唔明點解你條仆街仲未俾人毀滅 (但係唔係人道嗰隻)

包容下

連登仔梁振英

殺死喂野食比野豬班阿婆先

張相係佢屋企門口個垃圾站黎

好似連登仔，根本就係同路人嚟

你個女喺機場都有不同特遇喇死仆街

笑撚左 原來梁振英住垃圾站

根本成日mon post
之前就講支爆

條on9識唔識分pet animal同wild animal？

野？佢做人奴隸就有份

曾蔭權會被人咬告到天腳底
梁振英為何有不同待遇？

野狗野貓都會被人道毀滅，貪污五千萬嘅高官點解有不同待遇

人地龍蝦係捉o黎食
你做乜又捉o黎屌?

野狗野貓會被人道毀滅，老鼠和曱甴會被毒殺，梁振英為什麼有不同待遇？

野人洗唔洗

咁多人死夠唔見你死啦
689為何有不同待遇？

撞撚死689就岩啦

D仆街死男嬲都係要啦,屌